求下覺得無力，想了結自己生命嘅你哋

寧願戰死沙場，都唔好自尋短見啊！
我哋所有人都好需要你哋！

覺得好無力嘅入一入黎！！！